點解搵枝筆對住個額頭會發痕？

果種感覺係個腦會痕痕地酸酸地咁細個已經知道有...但唔知係點解

［71前夕重開求幫推］全民報哨

我都係 由細到大如果用尖嘅嘢 針呀 筆頭嗰啲對住自己眉中 就好好似好痕好唔舒服 就算淨係諗都會

俾老母用脷lam個人中都係

試左 維持住覺得好high

人既本能反應黎，類似危機意識，
只不過係日常無一個途徑去練熟個意識唔夠強咁解。有d勁既會有好強烈既感覺。

腦入面第三隻眼睇到支筆

好過癮個感覺

蜘蛛感應

畀人拎體溫計射頭都會

其實係太近隻眼？
閉眼就冇咩感覺